Patryk Rosiak 144068

Program do obsługi parkingu. Wskazuje wolne, jak i zajęte miejsca, oraz miejsca uprzywilejowane, takie jak, np dla inwalidów.
Juz nigdy nie zgubisz swojego samochodu na parkingu.
Aby skompilować należy odpalić klasę główną Parking.class.